證視聽。機場風向一事

見到好多人唔明，話阻住咩阻住咩
我係到想講一句
塞一日你話無成效，塞兩日你就同我講阻住人？
會唔會係自己未搞清楚啲嘢
一日前，好多人話機場係最好一著，依家出面班風向撚講倆講就錯
我地要有堅定信念，唔可以動搖
機場飛唔飛到從來唔係我地考慮，皇上唔急，太監急，認清自己位置未？

唔好咁天真啦
你真係覺得有一個方法可以無任何問題去解決依家既問題？
依家政府唔回應我地訴求
唔係我地問題
再講一次，唔好咁天真
你要俾其他人明白我地今日嘅行動嘅目標
五大訴求
撤回條例
無暴動
放義士
獨立調查
雙普選

最後一句for TLDR
對家用咁多錢洗風向，姐係證明我地行啱咗
接機繼續

求推

612 721 811

推

推

****
今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

有道理，遊行都會影響經濟

點解我地要介意影唔影響
五大訴求係我地目標
影響幾代
唔好再咁容易動搖信念
認清楚就要堅持

係政府唔俾你飛同示威者唔俾你飛既分別
人地連香港人都唔係有咩原因要俾人拖落水？
入機場文宣又好靜坐又好，行動係針對政府，政府唔俾人飛係一回事
你攔住旅客，直接唔俾佢飛係針對旅客本身。

大家入機場第一係想各全世界控訴政府的殘暴，第二係拖垮經濟。咁而家你作為弱勢方以強勢既姿態阻撓人地上機，你想有咩效果？

潔癖

借post, 歡迎同我辯論+起我底:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

塞爆機場塞交通 取消航班 係機管局問題
主動塞離境大堂 係市民有問題
要塞爆機場交通先可以令政府回應你
尋日一張好牌 今日自己斷送
回頭是岸呀

後面果句以前就岩 但自星期一就已經唔係了
升級行動 癱瘓為先

林鄭係度笑緊呀！！！快Ｄ收手啦

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

斷送左啲咩?
市民有問題?
講左兩個月人地要入你點都有得入
做民意撚有閪用啊?

咁點解我地要搞罷工？香港無誇國企業？阻人翻工係咪高恣態？
第二我阻得一日，阻得兩二，如果政府繼續唔理，係佢問題，因為外國人走唔到會搵領事館，領事館先有國際層面
所以我話要認清位置

我意思正係咁，我本身唔反對今日行動。任何抗爭都有代價，去機場同遊行造成的影響係可接受。

唔係潔癖問題
你點對黑警，點對白衫我都無意見
問題係你以個人去阻撓左旅客，就會違反其中一個本意，所以好似尋日咁就岩岩好
我同意夠人就癱瘓，唔夠就文宣

睇下對家點打

兄弟爬山

人地都塞左

唔同意可以幫佢補獲

道歉又好 幫旅客搞延誤證明呀 點轉下班機呀 安撫呀 好多野可以做

大家都係為同一目標

主力五大訴求 獨立調查基本上加埋721 811
唔好又比人轉移視線

你可以阻到大陸cctv唔播香港示威者負面新聞？
如果諗點拆
不如做好我地本份